求地平說應付法

與母親既真實對話
媽：都唔知點好，周圍都示威
我：系政府迫成
媽：咁就要犯法架喇？放火又點丫，政府會理咩手？系政府好衰，但阻人番工番學，又做到啲咩丫？
我：一百萬二百萬人佢理，咪被迫做呢啲野囉，佢哋都唔想
媽：所以咪話你啲後生唔成熟囉，做埋啲犯法野，咪有好多人唔再支持佢地囉
我：政府任由警察打人喎
媽：咁人地做錯，你就可以做錯？人地打你，你就可以擸架生捅番人一刀？

之後我轉話題，費事破壞食飯氣氛。求請教，點樣應付地平說？

宜家係咩事？
我哋成個9月冇行動呀！
係咪要完啦我想問？

打咗90日，我哋終於將香港議題打到上國際層面
終於呼喚到外國勢力或者會幫我哋立一條保障我哋嘅法案
正當美國準備復會，我哋竟然收聲？
你叫美國點通過呀？

9月9日美國國會復會
全連登唔該力推9月8日再集結
一氣呵成，通過香港民主及人權法案！

機會只得一次！！
2019年錯過，將永遠唔會返嚟

你同老母講：唔好淨係叫人唔好點做，應該教人應該點做(既然佢都覺得係政府問題)

我就係要攬炒
吹呀？

如果，你俾人強姦，你唔可以反抗打返佢。雖然強姦係唔啱，但係打人都係唔啱，點可以用唔啱嘅野去矯正人呢？你應該一路俾人屌，一路同佢講道理黎感化強姦犯。

你俾人強姦完，你都唔應該周邊唱佢，因為唱人係唔啱㗎。